而家好似已經淪落到咩都要搵議員幫手，冇人幫就死梗咁樣

所有警察都係黑警

警察食平民 平民食議員 議員食警察